[TG] 澳洲Sydney吹水 / 活動谷

Telegram谷 歡迎身在澳洲(主要Sydney) / 有興趣嘅朋友
日日陪你吹水
定期仲有唔同活動 (e.g. 好西 唱K 貓聚 Board game 羽毛球 游乾水)

快啲㩒link啦

lm

準備出年黎可唔可以加左先
入左幾個都係殭屍group

當然可以啦

入左邊個

再下年先去入黎望下得唔得

當然得啦